寂寞人入下黎吹下水 交個朋友

點解生活咁多苦 但又要繼續玩落去
好想有人關心同關心人

因為冇錢

學緊習慣一個人